今年城新IGT個請人情況究竟係點

真心求問有無嘢聽下。話說不才在下今年入到second in，完咗房入邊個HR阿頭言之鑿鑿咁話請唔請都會有消息。六月尾嘅事到依家就九月都無聲無氣，italk又唔見新人返工post。

究竟依家咩情況俾在下死個心都好，定全世界都掛住打仗唔得閒train新人

利申已經有工返，純粹想死得瞑目

輕輕一推，咁都有負皮

死不瞑目地輕輕一推

本絲真係準備咗好耐

絲打你唔洗問啦，新果期IGT好似已經返緊工

屌……second in嘅時候個hr head話得唔得都會打返來講，簡直死唔眼閉

純真嘅感情受到欺騙

btw多謝你，如果唔係應該耿耿到出年